呢個世界咁多問題 係咪都係因為人口爆炸造成？

好似非洲係咁生 生出黎又養唔到
搞到咁多非洲兒童冇飯食

跟住又話咩溫室效應 全球暖化

諗諗下根本就係人口太多先會有咁多問題